有冇巴絲打算今個月26-28號去吳哥窟

而加同女朋友係暹粒 打算聽日起一連三日去吳哥窟 想搵人一齊夾份包車 有冇巴絲有興趣

plz tg me: